係度呼籲下大家幫手撳一撳廣告 彈個廣告視窗出黎

YouTube時不時會插左條廣告 你播哂佢就ok㗎啦

大家淨係負評
咁樣無辦法鼓勵小弟喎

牙路你係何蛇？